大家心知肚明，一定要令香港中產付出代價，香港先會有轉機

香港太多所謂中產
包括真中產，供緊樓既偽中產，以為/覺得自己可以晉升中產既公屋仔/租樓閪等等
呢班人佔香港好撚大部份
佢地可能好多自認係黃，但實際上願意付出既野其實好少，呢點相信大家心照
原因不外乎：份工人工ok, 供緊樓，想結婚，要養仔女，幻想自己讀完濕鳩degree/master之後日後好有前途等等
美國幫助香港攬炒，要做到真正有作用
就一定要令中產付出代價，感受到切身之痛

如果以下既野可以於一年內發生：
金融中心地位失去、樓價大跌、人工大跌、失業率大升、破產宗數大幅增加

香港或者會有轉機

係五毛玩批鬥

我自己都係中產
所以我好清楚中產係阻礙香港抗争既最大阻力
只要呢班有樓、有車、不自量力結婚生仔、幻想自己有大好前途既人比現實迫到醒覺
唔使多，佢地有五成人仆街
香港抗爭力量會大增

鬥地主

中你老母

五毛

有無人好想見到香港班中產仆街

你想睇你自己仆街

無人鬥到地主
而係希望中國同美國加速到令香港徹底仆街到一個地步令中產醒覺

你自己付出左咩代價呀啊中產？

你地睇下而家仲響FB/IG share吃喝玩樂野既係班咩人就知香港抗爭點解會收皮

樓主捐身家買軍火？

唔洗急，好快步日本後塵，下流社會中產大減，貧富差距會拉開。

因為生活美好有希望而認為將來都會係咁係邏輯謬誤。
中美和好明顯係唔會發生，所以你講嘅事一定會發生。

同意，撕開中產階層
要令佢地成為最無人生希望既一群
佢地先會有機會醒覺

其實我幾認同樓主所講⋯⋯

上班台有好多仲討論緊香港做邊一行可以好快30K,40K人工
完撚全平行時空
直頭發撚緊夢
呢班人唔醒，香港點救？
求美國幫助香港攬炒，預想中既過程，就係香港要徹底仆街
仆街首當其衝自然係班中產

美中交惡，共識係香港變成中國城市，佢哋一斷水，加少少冷嘲熱諷就會醒。而依家只要keep住push美國對香港問題強硬就得。

樓主應該唔係五毛，反而似啲心理唔平衡嘅憤青

樓主都係中產
中坑個中

因為我講緊既係中美之爭下將會發生既問題（香港衰落），同時係香港中產最想逃避既問題（佢地人工會大減，供緊層樓會大跌，返緊小學個仔會比大陸同學欺凌等等）
只要呢d野盡快實現，避佢地面對
香港先有可能出現真正既抗爭
而唔係好似而家咁，後生仔送哂頭，跟住其他人unun腳睇美國佬表演

樓主講得啱
香港春袋就係經濟同港幣
不過經濟差/港幣貶值=中產以上人士利益收損
所以呢個就係其中一個一直唔永久罷工嘅原因

笑咗
如果你覺得我講呢d野係憤青
我諗香港光唔光復其實唔撚關你事

望就咁望

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子